係澳洲做/讀精算嘅Ching可唔可以入一入黎

小弟而家係UQ讀緊 year 1 BEcon (Majoring in
Quantitative Analysis). 考慮緊tran u讀精算

想問下有calculus同stat底嘅話讀 Actuarial science 會唔會好難。同埋如果之后繼續留係澳洲執業嘅話有咩要留意

工作前景如何？

夕陽行業

澳洲得GI,入得GI就預左返唔到香港做，因為香港9成life

點解咁講

師兄可唔可以分享多D

精算畀狗讀

精算頭果幾份paper都係好重stat成份
我覺得stat底重要過數學底

我覺得精算probability同埋derivative pricing嗰堆最數學
其他都係近統計多